[ViuTV金剛又帶女去玩]星期一至五 2300-2330 金剛旅神團(5)

【日本X慾望X女神＝金剛不行了？！🙊】
今次金剛撇甩師奶，同四位女神Hailey、娟姐、Shirley同Yoshi一齊去日本旅行！話就話係幫大家發掘CP值高嘅旅遊check points，但最後會唔會變咗「私心旅行團」？😏😏
3月2日起，逢星期一至五晚11點，一齊睇實《 #金剛旅神團》，𥄫住金剛有咩蠱惑！
#女神伴遊 #FF大量餵食 #日本攻略 #平遊日本 金剛 （李信樵） Hailey Chan 娟姐 Florica Lin Shirley Sham 沈殷怡 YoshiYu余逸思

前post

迷怡黨到未